有冇諗過股市先係春袋

搞咗成個禮拜被罷工都好似冇乜點影響個市
係就係跌咗幾百點
有冇諗過點樣可以跌得多啲

1. 金融業扮工
見到好多中環金融佬出黎和你lunch贖罪
但你lunch前已經開咗市
已經做咗好多野
扮工令行政野做慢咗先可以慢慢咁控制個交易市場？
始終唔係金融佬唔識咁多
但我淨係知如果你罷唔到就要扮工

2. 組織金融業公會
我見大三罷好似有人整緊啲公會出黎
但係可唔可以優先搞咗金融業先
因為佢真係春袋

不過依家最緊要係做好地區文宣 解釋翻呢幾日嘅事同TVB冇報嘅事先
拉中間派嘅票

p牌自推

2

3

4

5

6

7

8

9

10

咁點先搞到個市？